{
    "question": "Sebutkan kebijakan fiskal,?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "Kebijakan Fiskal adalah langkah-langkah pemerintah untuk membuat \nperubahan-perubahan dalam sistem pajak atau dalam perbelanjaannya dengan\n maksud untuk mengatasi masalah-masalah ekonomi yang dihadapi.<br>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "Kebijakan Fiskal adalah :<br>1.Menaikkan belanja negara dan menurunkan tingkat pajak netto (kebijakan fiskal \u00a0\u00a0ekspansif)<br>2.Menurunkan belanja negara dan menaikkan tingkat pajak ( kebijakan fiskal kontraktif)<br>3.BLT (Bantuan Langsung Tunai)<br>4.Proyek - proyek yang diadakan pemerintah",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jenis-jenis-lembaga-keuangan-256",
            "question": "Jenis jenis lembaga keuangan ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "bank, koprasi simpan pinjam,pegadaian<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Lembaga keuangan Bank\u00a0:<br><span>1. Bank Sentral<br></span><span>2. Bank Umum<br></span><span>3. Bank Perkreditan Rakyat / BPR<br></span><span><br>Lembaga keuangan Non bank :<br>a. Lembaga pembiayaan pembangunan (Development Finance Corporation).<br></span><span>b. Lembaga perantara penerbitan dan perdagangan surat-surat berharga (lnvestment Finance Corporation).\u00a0<br></span><span>c. Bursa efek<br></span><span>d. Koperasi simpan pinjam<br></span>e. Badan pengelola dana pensiun<span><br>f. Perusahaan asuransi<br></span><span>g. Pegadaian<br></span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penyelesaian-jurnal-penutup-529",
            "question": "Penyelesaian jurnal penutup",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Data jurnal penutup diambil dari kertas kerja, kolom laba/rugi untuk \nakun pendapatan dan beban, dan kolom neraca untuk akun pengambilan \nprive. Akun ikhtisar laba/rugi secara otomatis muncul sebagai akun \nperantara.<br>Langkah-langkah penyelesaian ayat jurnal penutup, yaitu sebagai berikut:<br>1. Menutup seluruh akun pendapatan dg akun tandingan ikhtisar laba/rugi. Akun penda-<br>   patan di debit dan akun ikhtisar laba/rugi di kredit.<br>2. Menutup seluruh akun beban dg akun tandingan ikhtisar laba/rugi. Akun ikhtisar    <br>   laba/rugi di debit dan akun beban di kredit.<br>3. Menutup akun ikhtisar laba/rugi ke dalam akun modal dg ketentuan sebagai berikut:<br>   a) Apabila saldo laba, maka akun ikhtisar laba/rugi di debit dan akun modal di <br>      kredit.<br>   b) Apabila saldo rugi, maka akun modal di debit dan akun ikhtisar L/R di kredit  <br>4. Menutup akun pengambilan prive dg tandingan modal. Akun modal di debit dan akun<br>   pengambilan prive di kredit.\n<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-perbedaan-antara-kartu-atm-dan-kartu-atm-debit-thanks-564",
            "question": "Apa perbedaan antara kartu ATM dan kartu ATM debit? thanks",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kalau ATM melalui tabungan sendiri sedangkan ATM debit melalui uang kredit",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-tugas-bank-indonesia-untuk-mencapai-tujuan-dan-memelihar-182",
            "question": "Jelaskan tugas bank indonesia untuk mencapai tujuan dan memelihara kestabilan nilai rupiah !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "dengan cara menaikan suku bunga / menjual surat berhaga bank sental",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-resiko-yang-dihadapi-cukup-besar-maka-badan-usaha-yang-seba-693",
            "question": "Jika resiko yang dihadapi cukup besar, maka badan usaha yang sebaiknya dipilih adalah berbentuk PT. mengapa demikian?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "karena dalam bentuk perseroan pembagian kerja dan penanganan tidak ditangani oleh satu orang melainkan bersama.\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tanaman-hias-bunga-adalah-472",
            "question": "Tanaman hias bunga adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "yaitu tanaman bunga bungaan yang berbentuk unik dan khas yang digunakan sebagai dekorasi atau hiasan, baik di dalam maupun diluar ruangan untuk memperindah, mempercantik serta memiliki nilai lebih dari tanaman lainnya<span><br><br><br><br></span>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "tanaman hias adalah salah satu dari pengelompokan berdasarkan fungsi dari tanamanhortikultura<span>. Bagian yang dimanfaatkan orang tidak semata bunga, tetapi kesan keindahan yang dimunculkan oleh tanaman ini. Selain\u00a0</span>bunga<span>\u00a0(warna dan aroma),\u00a0</span>daun<span>,\u00a0</span>buah<span>,\u00a0</span>batang<span>, bahkan\u00a0</span>pepagan<span>\u00a0dapat menjadi komponen yang dimanfaatkan. Sebagai contoh, beberapa ranting tumbuhan yang mengeluarkan\u00a0</span>aroma<span>\u00a0segar dapat diletakkan di ruangan untuk mengharumkan ruangan dapat menjadikannya sebagai tanaman hias.<br><br>semoga bermanfaat :)</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-reaksi-disproporsional-terbentuk-dan-apa-saja-contohn-169",
            "question": "Bagaimana reaksi disproporsional terbentuk ?\r\nDan apa saja contohnya ?\r\nTerima kasih",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>\nReaksi autoredoks atau disproporsionasi adalah reaksi redoks yang oksidator dan reduktornya merupakan zat yang sama.\nJadi, sebagian dari zat itu mengalami oksidasi dan sebagian lagi mengalami\nreduksi.</span>\n<span>\n\n \n \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n  \n \n \n \n\n \nContoh :</span>\n<span>\n</span>\n\n\n\n<span>Sebagian dari gas\nklorin (Cl2) (biloks = 0) mengalami reduksi menjadi NaCl (biloks =\n-1) dan sebagian lagi mengalami oksidasi menjadi NaClO ( biloks = +1).</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-pantang-mnyerah-sgt-pnting-untk-mewujudkan-kesuksesan-berwi-805",
            "question": "sikap pantang mnyerah sgt pnting untk mewujudkan kesuksesan berwirausaha. sebutkan caranya dan jelaskan dgn singkat!!!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1.\u00a0Terus berusaha<br>\u00a0 \u00a0 selalu berusaha yang terbaik<br>2.\u00a0\u00a0Pantang menyerah<br>\u00a0 \u00a0 apabila gagal terus mencoba<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-cara-memberikan-motivasi-pada-pegawai-543",
            "question": "Bagaimana cara memberikan motivasi pada pegawai ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. Mengakui kinerja karyawan \u2013 Pekerjaan yang sudah ditugaskan pada karyawan hendaknya dievaluasi secara seksama.<span><br>2.Jadilah atasan yang dapat dipercaya\n \u2013 Setiap pekerjaan memiliki tingkat kesulitannya masing-masing.</span><span><br>3.Berilah reward pekerjaan\n \u2013 Seorang karyawan yang mencapai target penjualan atau menang tender \nproject.</span><br>Tekankan \nterhadap kualitas \u2013 Jika karyawan mengalami masalah dengan tugasnya yang\n banyak, bisa jadi tugas tersebut over load. Coba berikan tugas dengan \nkebutuhan kualitas yang memerlukan ketekunan dengan media yang berbeda. \nBisa jadi disanalah kelebihannya, terhadap kegiatan yang lebih memiliki \nkualitas.Bicarakan harapan yang memang diharapkan \u2013 Mengerjakan sebuah tugas,\n diharapkan untuk mencapai hasil yang ditentukkan. Katakan pada karyawan\n apa-apa saja yang diharapkan dari pekerjaan tersebut, sehingga tercipta\n rasa terjanggung jawab akan pekerjaan yang dilakukan.Berilah Kebebasan \u2013 Libatkan bawahan untuk menyampaikan ide saat \nrapat. Hal tersebut bisa membuka wawasan karyawan agar mengeluarkan \ngagasan-gagasan briliant untuk kemajuan perusahaan. Hal tersebut \nmemberikan perasaan \u201cmemiliki\u201d terhadap pekerjaan pada perusahaan \nsehingga dengan sendirinya akan terwujud motivasi untuk memberikan yang \nterbaik bagi perusahaan.<br><br><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "menghargai usaha mereka, memberikan gaji yang sesuai, tidak membentak melainkan menuntun dengan tegas, menjunjung tinggi keterbukan dan kejujuran, memberikan pinjaman apabila mereka memerlukan namun dengan catatan alasan yang masuk akal",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-tentang-koefisien-elastisitas-permintaan-12-207",
            "question": "Jelaskan tentang koefisien elastisitas permintaan 1/2",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "secara sederhana elastisitas dapat diartikan sebagai derajat kepekaan suatu gejala ekonomi terhadap perubahan gejala ekonomi lain. secara singkat koefisien elastisitas adalah angka yang menunjukkan besar kecilnya kepekaan perubahan jumlah barang akibat adanya perubahan harga.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}